2d黎講邊間戲院好

九龍站百老匯如何?

唔係豪華總統元朗巴黎呢D山卡啦就得
包你坐到爆菊花

買左3d dbox 雖然首日7點靚位
但唔想睇成3個鐘3d
利申 四眼仔

除左海運超大mon之外 其他都冇分別?

星影滙

多數睇價錢入
答你唔到

想收首日7點後 靚位2d